[HKGBuddies]GFRIEND討論區(44) 春天再到了,肥琳再吃了

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

The Awakening
2017年3月14日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

LM

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

#9 打榜攻略(by 銀飯的/智智/豬豬與懵佬)
刷音源榜教學 各榜通用 (個人經驗)

音源榜每一小時更新一次 , 所以每一小時都要重聽一次

音源榜主要係count主打歌 , 除左頭一天谷哂女朋友啲歌上榜 , 打後時間可以淨係刷主打

有幾個地方大家刷既時候要注意下！唔係前功盡廢！

線上音源榜:

1. 一定要聽哂成首歌，個網/app 播緊50%音量以上
2. 一定唔可以放係個list既頭聽一次就算 , 最好前面要聽兩首歌先再聽主打歌 (最穩陣做法)
3. 每一晚韓國時間12點都要重新登入(得閒既可以隨時重新登入)
4. 每首歌都禁一禁心心啦 (一次就得)
5. 千萬唔好用下載既歌黎離線刷 , 一定要刷線上音源榜
6. 驚唔計既 電腦刷一次 , 手機刷一次 , 包無死

刷音源下載榜 :

每一週計算一次 , 一定要將首歌完全刪除先可以再下載 , 否則唔計
下載mp3就得 , flac就真係為聽先買(我會買flac)

好似講哂 諗到再補充

仲有 刷音源唔一定要係咁聽 唔係一日24小時會腦殘 ,
電腦總音量/喇叭mute左去 , 音源榜有50%音量以上就得 ,
同埋我係唔放係list架 , 有人講過話24小時搵幾首歌不停重播好似唔計
所以每一次(每小時)我都會重新係主頁開過女朋友個album黎刷

[HKGBUDDIES] Meet & Greet 'The Awakening' 親筆簽名專輯團購

各位巴打 , 係時候又要交會費幫我地hkgbuddies擴大勢力
之前兩次都羸到第一返黎 , 係女朋友心目中留下深刻印象 , 我地要繼續羸落去呀
仲有 !! 拎到第一先有機會抽到女朋友著過既衫 , 用過既物品
仲諗咩 快啲訂親簽碟 然後一齊衝上第一啦

訂購詳情 :

訂金 : $ 200 / 隻
小卡會盡量按各位意願分配
Special Card方面，每訂購 10 隻，就必定分配到一張
先入數>然後send入數紙到指定email>最後填表
link:

専一清泉一頁留名
仲想開個post名叫肥琳世界級

肥琳世界級
有勞kwokookie

新post留名

一頁留名
睇肥琳食野真是享受

少有一頁留名

專一團飯一頁留名

一頁留名

專一飯留名

變左二頁

銀黨留名

上面成埋炒哂 2頁留名也可以

太多野做唔記得上水
感謝長銀黨開POST

二頁留名

仲有個半鐘18歲

好慘，快d加返我

二頁留名
食嘢既肥琳真係好正

新飯2頁留名

阿強，今日都未yo過你

最多唔最講ggd

有野放低支槍先講

其實我都多野做見無人開咪幫手開

入房開機準備開個下你就開左

留名

就黎生日快樂巴打

女朋友專一飯黎

難得國巴開po重未有負皮

對今年生日有種微妙嘅感覺 今日之後就係名義上嘅成年人

做乜要提佢地

頂........係3頁留名

一講完就例牌5個

東方巴

琳仔首歌會唔會上音樂節做宣傳

想睇世界級開post

你已對這討論評分了留名

正路會上

負評王

又…

褲已除……

極小氣

真係要搵日打佢一獲甘

專一Sinb飯留名
可唔可以我入返group

開左兩次啦

專一清泉極速留名

又變負皮post

新po留名

新Po留名
馬尾豬HO JENG

專一銀河飯新post留明

全盛時期東方巴可以淤幾多次

又好似係…唔記得了

頂你地......
岩岩整緊野冇睇清楚就出事

唔緊要啦 上次我四頁留名都fail

D once 惡撚到呢
洗唔洗玩埋人地專貼

都叫你唔好理
唔好再亂講招黑

終於到星期五可以去飲番杯

係我地上面留名d人唔著 應該係一頁嘅sor

幾時做代言 啤酒fs

姐係咁
呢到女友post
focus番女友得唔得?
可唔可以唔好再講出面D野?
要講咪跟人自己出去講
唔好再係度講
已經唔止一次
再黎即block

咁都得 大神即係大神

申請左官咖成十次都整唔到就黎頂唔順
利申 整左咁多次都唔知錯咩

係咪要買廿罐呢隻size 先可以穩入一場我驚屋企無咁多位擺

召喚國兒巴教學

何清

你把我灌醉

我都覺幾好聽

巴打識貨

擺左係頁首

我就陪你睡你讓我留淚

When food is present

kisum

係#4
得閒睇下頁首啦 好多遠古飯落既大神好辛苦整同update出黎
仲有buddy睇女友片專用website

就係跟足都錯

kisum我都係因為呢首歌先識 頭先去聽下佢d歌
都唔錯

唔係呀嘛

係咪篇文出事

會唔會係年齡錯左
韓國年齡計法好特別

馬尾馬尾馬尾

冇剔啦係咪

咁岩入黎見到奇怪野多口講兩句
唔係想嘈交，集中講番女友la 咁

我加左1年同冇加都試過

暢所欲言

講笑啫......我小薯
國b先係大佬

乖乖地繼續傾女朋友

有咩要剔

我好少聽rap 但覺得幾好

Kisum 其實我真係估唔到同Yerin 合作
初初覺得奇怪既組合，但出mv 反而又覺得幾好聽

慢歌+rap 好正

收工 上水留名
專一yuna 飯

我咩都唔識 未見過女友真人
韓國又未去過 cb未又追過
相機又無 剩係鳩up叫春同開post既垃圾黎

反而我頭先google佢地 先發覺3個唔同年齡層
估唔到會有呢個機會合作 仲要好好聽

巴打介唔介意留個電話no.係換卡List
我私人wtsapp你
你sd篇文比我睇下

唯一係上次MAMA送機果時見到女朋友真人

霸生又狙擊我

點睇都似係對住某條友講喎呢段說話

豬仔呀

你諗多左
我真係未去過
成日話去追但仲未去過
mama個次我嫌貴無去睇
接機要番夜工去唔到 真人都未見過

留左啦

留名報名下個團

如果啱時間

我仲未搞掂
但未得閒搞

唔知有冇機會開埋fanclub

今年仲未見過女朋友嘅小薯n頁留名

其實我都未見過

未見過+1

從來未見過
到底見到真人係咩感覺

假裝巴好似話係今年未見過咋喎

中伏
原來偷偷地派咗提子

巴打心水清
佢上年睇左啦，仲同B仔揮手

肥琳把聲不嬲正
又穩定

今年未見過+1

原來我算好幸運, 一月果陣叫做搭單見過佢地

其實個個都唱得兩咀

信飛世界第一

留名

唉 原來得我未見過

粒巴, 我差唔多日日都叫你去

琳仔把聲真係勁好聽

日日都loop緊首歌

我因為怕 我見完會癲Q左
之後會越黎越沉迷 所以抑壓下自己
Btw 我連英文都廢 見到真人都溝通唔到

琳仔唱到首歌好甜

聲沙留名

145聽到自己嗌到唔肯停

135個到係一個大叔自己嗌

成場廿條友真係算係咁..

七頁留名...通頂出發接上班

聲沙了 冇事嗎把聲

大神唔易做

加油....捱埋依幾日
就快練成港區親媽大神

琳黨今日好high

真係出盡力應援。

加油吧 大神們

致敬

辛苦懵佬

加油大神們

請左下世巴做外援

我都未見過

大神們辛苦哂

你呢句難聽過操口

咁係呀，星期四冇見過

ok u win

明明已經見左好多日

返左香港未？

成身都傷哂唔識點回應

大神們繼續同女友做fd，加深關係，點會咁快返

樂而忘返

咁串

上呀 下世巴

在飲咖啡的智
Hi 智黨

下世巴

下世巴一個人清哂碟炸雞之後有冇事

智黨留名

好似冇左件事

下世巴話輕鬆
食唔飽點追女朋友

下世好黑仔
等佢打後記

呯呯老公巴

FIRST PAGE YUJU WORLD CLASS

N頁留名
in Yuju we trust

YUJU萬歲

8頁留名

好耐冇見過豬黨紅字

舞王B

你想見下 ?

New post leave name

好想 好耐無見識過

我視線放左係豬到

好似要有人和應 我先會一齊紅字

睇下細路B開心個樣

幫你引d人上水

痴線 豬仔好高質

專一向琳 頂住

我有頗多

你有好多俞娜圖

其實你係咪團飯先啱
我琳仔啲相係佔7、8成，Group既1成，
淨底既係其他人

SAME 我都有其他成員GE圖

其實好似講過
6個都鐘意 6個嘅圖都有save
不過最愛始終係琳
琳仔佔左7-8成

原來係咁，大家都係同志

愛就愛哂嘛

全部都正

agger

我咪專業團飯囉

你個全部應該包含埋其他團

專一清泉屈指可數

SAME HERE 專一

豬黨比懵佬打沉左啦

但係女友唔俾你做團飯

崔俞娜世界第一
我要同豬仔長相廝守

一世都愛豬仔

因為比女友知道左 你比銀仔圈走左

最憎唯飯 why要迫我

唔緊要啦 心中愛女友6個就得啦

永生永世 只愛崔俞娜佢一個

冇計佢地呷你醋真係幫唔到

哈 咁我暗戀yuna算

你鐘意六個 但你愛嘅只有銀仔一個

愛同鐘意我呢個小毒丁終於分到

Good

唔緊要 你終於可以專一喇

又幫佢諗藉口花心

You are the love of my life
You give me reason to live
各位晚安

其實係咪銀仔同豬仔講佢mark實左你

Yuna:我不是你該愛的那個人

Yuna:你為我好就專一恩妃啦

Thanks 世界琳

世三

肥琳

潛左去邊

好凍，凍到呢

bbg要唔要我俾d溫暖你

推下先

點呀懵爺

接上班 一定要影到

加油呀
等你地好消息

加油懵佬

好急尿呀 成粒半鐘啦

有冇草堆呀

頂 出黎未呀

我真的不行了

你痾左未

為咗女友 你可以忍到幾盡

去咗睇beauty and the beast
我覺得B仔會係美女，我係野獸

...呀.好急呀

呀 正到...

忍到中尿毒都值啦

屌 解放啦

嘩 追星地獄黎

各位早晨
一早就見到懵佬live 中尿毒

眼鏡短銀

新路人飯留名有個剪短左頭髮個個叫咩名?
留意到佢以前長髮好正

短髮都好好好好正

屌訓多兩粒鐘起身去預錄

岩岩我影到跪左係到 女皇

早抖

懵佬ho ball

我都瞓 又要返早
肥琳世界級

琳仔又漂番金個頭

專一智黨12頁留名

巧 靜

笑死
起身就睇到懵佬引笑

各位早早晨

粒巴早呀

各位早晨

返埋聽日就放假啦
可以睇番女友啲綜藝啦

有靚豬陪你番工阿粒巴
[size=1][/去啦 size=1]

每日訓醒 一睇ig Twitter 就有新相睇

前兩日vlive有講

琳仔今日著得好gfable

for智黨&老公巴

琳黨萬歲

繼續貼琳仔

素媽

4眼銀

morning 豬

又想迫我轉飯

靚豬呀 靚豬呀 靚豬呀 快啲黎陪我返工啦

其實琳仔邊忽肥

呆B

瘦左好多了

智仔越黎越有女人味

仙氣豬

靠你撐住啦

地獄星期五，我又起身了

講下後記！

2點出發去kbs，我屌...因為男團多所以2點已經講緊排70個。

體感溫度-1，硬食左4粒鐘寒風等天光！

係到拜一拜假裝巴先，-1x度等女朋友

然後我太衝動入去霸位，比保安屌叫我排最後

大神們入哂去霸位，執生去左門口既側邊接車，個位都算靚下，70-200都得！

影到班韓站影唔到既落車相，幾正，起碼冇咩重複圖

10點到guesthouse 1點再出發kbs入預錄應援！

提子時間：企門口位得我一個buddy，我大叫umji，umji轉左過黎，但因為我真係歇斯底力咁叫，冇ready相機，nvm比應援小智仔is ok，完個時銀仔望過黎我呢面，而我呢邊得我一支鏡，成功望實，心靈感應

頭香拜一拜！

戰地狂迷懵佬好屈

懵佬又為hkgbuddies加一分

係咪個個節目都要零晨排隊霸靚位架

2點有70幾好啊
等你遇過bts exo 個陣就知
2點你應該係CU 隊尾

大神

hk大神

大叫智仔熱血

好靚仔

沉啦沉啦

辛苦曬各位大神赴韓拍攝
請受小弟一拜

4眼銀
邊到可以轉會

請搵國巴辦理入會手續

今晚fs幫你問當時人批唔批你

國巴係長銀會長 短銀好似唔關佢事

新黨4眼銀ok?

你想開新黨做會長?

自己插旗

反了 反了

銀黨統一有遠咗一大步

主席可唔可以出黎講兩句

銀黨到底可以分裂成幾多份

最尾

短銀又贏

智仔

力捧短銀

中立

咖哩巴

短銀

豬仔做乜好似見到dong巴咁high嘅

？

唉今日柒左兩次

咁少?

如果未登入,上面段字會變“此內容需登入後才能觀看”

咁撚小學雞

即係變左cdrom睇唔到

係....岩岩試左，用黎ban cdrom架

其實cdrom都唔洗ban啦

咁撚柒 加密型好多

智智!懵懵做得好

智黨萬歲

真係幾柒

智仔好靚

我成日覺得琳仔化得太白

銀仔

一副眼鏡就可以令到銀黨統一

大家也是銀黨 不用分得那麼清

寫緊信比銀智

識到個韓國人

懵佬又識到女女

男神 唔係名不虛傳

認字特警
懵神做埋國際親善大使

畢地古天樂

男黎wor

男女通殺冇錯呀

男神係多人圈

又周末了
大家準備好接大神們的提子未~~

呢期日日都有架啦
周未都冇分別

終有一日 我都要派埋一份
唔該女朋友搵次聖誕/新年/復活長假cb

依排食提子都食飽

等食韓場提子

周末加埋FS, 呢粒提子大大粒阿

我都想快d派韓場提子
呢幾日食住提子先

瞓醒上水
懵佬點解可以咁屈機

等你多d後記嘅提子

白色戰鬥服

好正

情個表情

智黨唔係度？客串下

RM智

智仔越黎越靚女

忙內黨友情支援 智仔今次cb無得輸

今次CB智仔D魅力出哂黎

魅力無法擋

Fan meeting出泰國場
幾時先到香港

智仔加油 好耐冇睇rm, 必追

Look look下ig啲fanpage見到
這些機會

提提大家 聽日會交收嘅記得要填form 因為要預番碟同poster嘅數量

其實呢.........泰場有左好耐，而且HKGBuddies差唔多霸左做主場
好多巴絲打組晒團去啦

記得睇第一頁

其實真係冇乜人睇第一頁

張poster咁既樣姐係到時有fingertip聽

我第一次入嚟係睇哂
跟住開親post又double check多次
大神們嘅心血結晶

推一推
btw已填，大神們聽日見

而加淨係掛住追po都無咩時間細心睇

而且又有得見巴利奧男神

台灣我會去，泰國不了

no english

新人留名

我好興趣呀.jpg

原來係old news 我翻去檢討下

可以聽多首歌
生命應援HKGbuddies

應該唔止一首，新歌至少唱兩首啦

正呀喂
未出發先興奮

創立hkgbuddies會歌

邊度填 form?

韓飯唔識貨
明明首歌咁好聽
估唔到要陪跑

email 有俾link

好多外國人都一聽入魂
唔通今次歌路係錯配落老外到

我情有冇事

我情塊面都幾大

韓飯冇taste

Bbg : 仆街果然翁

發福

又有料爆

有冇巴打知idol party 偶像宴會出左中字未 唔該

未

坐我左邊日本妹拍既

唔去啦 我夠啦

今日又輸曬 輸到貼地果隻

算啦 夠啦

真…唔記得cr番日本妹
發福仲正 最好發下福

今日Sowon同我講話佢地會來香港，勾埋手指尾 大家可以期待下

I'm ready I'm ready I'm ready

咁都中左 又要去而對yuju

留名等睇港埸

假架!假像黎架!我唔信呀!

Face

智仔will translate

素仔已經比我訓練到可english

學韓文
暑假開唔該

最開心見到智仔心情好好

唔派葡萄了

屋企

只愛六個小女友
健健康康，開開心心就夠喇
Buddies 們唔好有太多負面情緒
我飯人唔係飯xx
利申： debut 開始飯

果然翁

唔知做乜鳩 聽日又入
已經say哂88

笑死

已填. thanks

you are the lucky boy
恭喜恭喜

係咪淨係say hi
btw 係真既要儲定銀彈

我情成日都會劇透]

agger.....劇透情講嘅可信性好高
大家準備下啦

話掛住佢地所以又入番黎
叫佢地多d留意香港畢地囉

時間啱就瞓身喇

你班垃圾逼人講英文

btw留名

去埋聽日真係完了

我教左情仔點樣同香港飯溝通了

我而家鑽研韓文之餘仲進修緊手語
文武雙修冇得輸喇掛

英日中3語混合夠用啦掛

突然諗起國b假設性情仔同你嘅對話

Fingertip stage mix
唔知WOW左未

btw好期待港場啊

有d眼花

Sowon:
懵:
Sowon: no english
懵: cum sa me da
Sowon: an you~
懵: an you~
溝通成功

出現了~~

漏左一開始互相打招呼

重睇條片啦仙隊劈頭第一句無打招呼已經no english

酸溜溜地留名

Testing

銀仔世界第一留明

銀仔世界第一靚

信飛

終於放工啦
放工上水睇到豬 琳 仙隊 fing 頭個段片好搞笑

我都好想搣

世界級

japjapjap

肥琳黨黨徽~~!!

琳黨黨員係咪好想同佢一齊食野呢 ？

Hi sowon
Hi monglo
I go back hong kong next week
Oh you go hong kong?
Yes I go hong kong
Oh you go hong kong , see you
See you in Thailand
Oh thailland
Yes thailland , fanmeeting
Oh fanmeeting
See you!! 勁開心拍手走人

單字

俾你post左先添
肥琳世界級

好lag

情仔心諗:唔明喎講咩呀

這些機會

兩位睇黎可以自high足一晚

勁開心 兩個小學雞程度完美溝通

OK呀~~~
比女友可以直接叫出monglo果然係香港區親媽

跟大佬學野

一閉上眼 妳又出現了
成個腦都係妳叫我點專心寫essay啊

B明會又出現了~~~~

咖哩做左親爸了

然後sowon識用單字英文應人

呢D moment 又係我出黎yo 你既時候了阿強

咖哩緊係啦，送左禮物日日用不特止
已經係情仔親爸站站長

去完歐洲點都識少少嘅
至少識sosad

肥琳世界級
唔妥出嚟隻揪

女皇琳

大佬B~~~

成熟智~~~

對眼會發光，電死人

同你隻定肥琳先

兩個都咁好打

快過肥琳世界級放世界級嘅為食琳

食食食食食~~~!!!

是咪要鬥

哈利今晚好惡...閃先

不嬲知你勁
剩番嘅肥琳圖你放，我集中番B仔

思春病發作
當睇唔到

留返d夜少少單推個陣先放

靚女B!!

白色戰鬥服真係好屈
仲要瘋狂電鏡頭

agger....好正

啱啱係youtube見到
其實除左sosad仲有無盡嘅thank you

好正 我以家成腦都係very thank you

amazing

thank you! thank you! oh yes! oh yes!........amazing~~~~

最尾有 WHERE YOU FROM

終於追完post

UMJI, 從來無人明白我 唯一你給我好日子

如果somu夠膽係我唔係香港開港場我即刻脫飯

邊有可能脫到

放心啦,香港唔會開1場,請bookmark

UMJI,我倆過去的心 火般灼熱

上年我夠有同佢地勾手指話一定要黎香港啦

點知年尾真係黎左mama

今年呢?

今年都係mama

自己推下post先,umji, 可找到知己,那會孤獨...

我明你呀巴打

幾時先可以見到妳

智黨外援
老公巴

THANKS 肥琳,晌呢個寂寞既晚上,空虛地做功課中的我,
你比咗啲希望同鼓勵我

umji,喜歡你,那雙眼動人,笑聲更迷人

點解今晚咁冷清

客咩氣
我都打緊essay

聽日星期六加凌晨,只有我獨力支撐

一齊加油呀,我完成到呢份FYP,我就可以重見天日
為咗份功課犧牲咗啲時間冇陪老婆,已經有說話聽架啦

凌晨得返外國勢力同小貓三四隻
靜係好正常

UMJI,到那裡都跟你要認識

頂住呀老公巴
阿嫂會明白架

放咗學同同學食飯都比人話,我真係...
佢就係唔鐘意我為咗功課唔理佢

做埋就冇事架喇
最多跪下米跪下keyboard架啫

唔駛跪爆個glass bead咩

大家咁夜仲係度

not so many, just me and fat lam

你撐起外國勢力

yes and you

umji,一望你,當初溫馨已通電

BB個樣好串

瘋狂同sowon講 我愛你
等佢係咁重複

sowon: what? you love me ? you love me? why? why? amazing!
thank you, bye bye~

訓

3點15下午茶了

想點呀~細路B

B仔~~

東方巴加入深夜清談,歡迎歡迎

WHY東方巴唔SLEEP???????????????????
3:40...份嘢都未做得7788

umji 個POSE好正哦

老公巴咁夜既

仲做緊功課,痴9線真係

亮點除左B仔就係智仔pose

聽日唔駛早起所以做夜少少
不過都差唔多要訓了

不動的智

早啲瞓啦,唔係就捱壞身體了

頂唔順走左去恰左一陣
而家返嚟了

傻仔嚟,梗係大覺瞓啦,唔好整壞身體

大覺瞓夜d瞓唔到

我等陣都要起身返學,但瞓咗驚寫唔返啲資料

真正嘅用生命嚟寫fyp

let me die , so i don't have to do it

頂住呀

其實好_想瞓, 但太夜已經唔係好集中到

老公巴加油
做完智仔氹番

今晚唔會做得完,只係做到一個chapter既其中一part 咋

UMJI就是我的一生所愛,相親卻不可接近

CHI 9 SIN, 就5點了,好辛苦

幾時deadline

4月8先交,但聽日係最後一堂見阿SIR,我逼自己要打多啲字落份REPORT,
其實字數要求唔多,3000字係MINIMUM,但自己英文太差,
又太多嘢諗,思緒好混亂,有時唔知自己想打乜,打下停下

或我應該 相信 是緣份 umji

玩命

我明嘅

N個小時都係打得600字,我倒下了,瞓先
肥琳巴都快啲休息

你英文實好好啦..唉

我個夜晚仲有排
老公巴你早d休息啦

一般啦 真係唔算好好

我英文垃圾

我係好唔夠vocab

肥琳世界級

做咩jack
又召喚我

肥琳世界級
好耐冇見過完整召喚文

掛住你

ha gayyyyyyyyyyy

又永動下先

訓先

早晨
原來咁多人比essay 折磨緊

早晨 星期六啦

話說今日份工last day
正常last week都會坐下hea下用黎執下野
我大佬就掉番轉
係咁叫我做呢樣跟呢樣
今日last day諗著可以安心執野走啦
我大佬無啦啦7點幾打電話黎叫我同佢食早餐
大佬:
我:
大佬:國兒,起左身未
我:岩岩起左(心諗:你咁樣同打我屋企電話問我係邊有咩分別?)
大佬:你係咪同我食早餐?食邊間幾點等?
我:下!?點解我唔知我約左你既!?
大佬:15分鐘係 @#;#_*(:_@ 等啦(收埋線)
我:...........
last day仲要搞我痴lun線

早晨

捱多兩日考試

咩事

肥琳世界級

ching ho ball

會唔會係有野醒你啦最後一日

15分鐘飛咁快

咪就係駛到我盡
而家叫左我出去幫佢跟野
以後就算佢打電話叫我過檔去幫佢手都唔撚去

最後我都遲到

15分鐘 我無可能出到門口

各位早晨晨晨晨

粒巴早

好眼瞓

岩岩先追番post
見到深夜時段好多智仔同b仔

咁就快啲休息啦

我都要寫paper

寫paper嘅季節

加油

我無分淡旺季, 四季都要寫 diu 佢個la sing

粒巴唔係放假咩~咁早既

我交埋呢份就放easter然後專心溫書考試

考左試先放假?都好阿, 可以安心上路

埋黎睇靚B啦喂

聽日放假
扮埋今日工
Btw扮工出去交收 見男神有乜野要注意

放假-考試-放假
還好啦

粒巴小心比人溶左, 個個都話要打你卡, 好似係

死仔包下星期去玩唔温書
[size=1][/醒目 size=1]

唔係掛

點解可以咁完美

6點放學開始打futchamp打到而家先肯停，幾時死

排到成5月中先考

唉瞓教

肥琳世界級

早抖

聯合召喚~~~
卡之馬 我唔想寫野阿頂

捱埋佢啦 搞掂晒就一身爽架啦

没完没了架粒巴

每日一提, 幾時去揾豬

醒張型B仔過你 加油啦
真瞓了

唔知幾多頁留名

暫時 夜夜夢相見

Btw 貓耳豬 真係令我著迷

沉了 星期六冷清清

呢條友買圖

你係咪留錯post?

係囉

40M

自首 星期日去花心

豬背

我死都唔出圖

上面up錯

追完post上個水留名

豬豬宇宙第一

親爸

咖喱親爸

智

繼續投吧

星期六

今日豬仔雙馬尾 紅色打歌服超正

我琴日填form拎碟填左順豐 因為原本兩日都唔得閒 但我今日比人放飛機 所以想今日去拎 今朝ig dm左佢地話想改返今日拎但冇回應
其實我陣間直接出去拎得唔得架

last day臨走前送左份大禮物比同事們

點解呀

得 冇問題

好 唔該曬

下一秒淆底咪又係換返正常

我都覺得會淆底

ching ho ball
唔好陣間同我講換返正常呀

咁先係正常呀

下我人都走埋啦wo

右2個部係我長用開,隔離左右2部係同事用
未換之前得我個部用短銀
而家3部長銀

整乜娘娘個樣怪怪地咁既

我情條界 咁禿嘅...

唔怪呀 張相問題 錄影戈時個個都好靚

國巴ho ball
光大我女友教

下世巴曲線派提子

poster同大家講聲先 今日交收暫時
買一隻嘅俾相應版本
各一嘅可以揀一款
三隻或以上嘅每款俾一張

全部交收完左之後有淨嘅會再分俾大家

想問今日係咪6點前趕到都得
扮工有少少意外

再次出現孖辮豬

點解可以咁靚

不得了, 差D瞓著, 見到又醒一醒

家樂坊公園姐係邊
登打士街個休憩處？

旺角站銀行中心一上地面直行到body shop轉右行到尾就係家樂坊,旁邊就係公園仔

H&M隔離

可愛豬呀

唔該晒絲打同我換yuju
雖然唔知你會唔會見到

我一放飯 就有靚豬陪

眾男神嚇親我依啲毒撚

小心呀 佢地啲氣牆好勁

要換卡嘅巴打可唔可以唔好咁快走 我4半先走得呀

番左鋪lu

嚟探你

今日演出
孖辮豬

孖辮豬真係好正

普專定簽專

簽專

有

vlive

等等都見啦 又開

vlive!!!!!

信飛美如畫

大神們嘅氣牆太強 嚇到彈開咗

真係男神個班大神係哂韓國同女朋友

你講緊自己

懵大神

孖辮豬 宇宙級

早晨

家樂坊？有冇得walk in?

大懵神

懵神

4隻碟 得1張重覆

聽日終於係鬼國番香港

頂 我睇咗好多次先睇到新兩個男人show 氦氣個part 先睇到句언니 저 싫어해요係B仔講

估唔到有咁多絲

痴線今日真係見到好多絲打

csl

diu 睇澳洲站排位睇到瞓著左， miss 曬啲live

絲打

我冇咁自戀好嗎

已經冇野同佢地講 簽完走人

依PART 係唔係冇係52分鐘版到播

係 冇播到

懵佬男神

真係有架?

面對乳豬

感謝醫生同幾位絲打用銀同我換卡
我係坐係度話任換個位柒頭巴打
齊到銀真係好感動連登有愛

你個隻抽銀手……不過只係幫其他人中銀仔

多謝國巴 國巴好野

屌幫信徒開3隻 隻隻都有

點會冇，有好多絲打添

下次要早啲嚟 遲嚟咩都睇唔到

唔知點解我有預感會抽銀

多謝你換隻豬仔比我
放低左隻橫卡銀仔比你
雖然唔知你有未

我上次嚟一個絲都見唔到

最近財政許可 換左set keyboard mouse headset
個logo G字 幾有女友feel

原來係朴寶英絲打
好感動
其實我岩岩齊左你個張我會好好珍藏

我幾時變左朴寶英咁勁

有某個人同我講話你個style好似朴寶英

國兒b示範點識女

毒撚未同個女仔交談多過3句

由佢坐低任換卡開始就係為左呢刻去識女

留名學野

我都係想幫下人換靚卡姐
自己食左好多張 某幾款數量過多既小卡

果幾版智真精彩

唔好講呢d智不知幾好

國巴世界級

檢點你地嘅嘴巴
好多智黨係到

歡迎隨便欺負同欺凌同無視，我一定要轉去其他團，得閒踩下人場又冇人敢出聲真係好爽，惡補我毒既性格

老公巴

女友是六為一體 d智卡唔賣自己收藏用 in 學霸智we trust

普通料姐，祝你地冇人中到 umji
中咗唔開心既應該買多隻洗去你既陰霾

好sad 真係last

多謝你

破產未

懵佬終於返回現實了

唔好嬲啦~~~份paper寫成點

主席 我會永遠支持智的 唔好轉啦

國兒你太年輕了，建議你盡快脫手，此女並無收藏價值，仲分分鐘招來惡運，恥笑同鄙視

欠一半字，好多findings未做

今次冇用memo紙寫自己個名上去，唔比等佢地炒名。

Yerin同sinb要提一提先記得我個名，唔洗我串比佢地聽就串岩哂，Sowon記得MongLo但唔識串，一早準備左張紙仔比佢炒名

同哂佢地好認真咁say88，同佢地講呢星期like a dream同埋會去泰場

同銀仔約定左幾樣野 傾到唔肯走比人趕左幾次

呀！真係完啦

慒佬表示面駛黎駛去面果"浸"

錢唔係重點，錢可以再賺

屌

佢地唔識欣賞姐
仲有我識英文的umji識圈外國飯
有助女友擴闊海外市場

傾緊咩？我灰到拍銀仔片算，快門都唔想禁

有手有腳自己㩒顯示更多啦

小弟一直默默支持 umji
唔求大家都關懷同關愛智，只係唔好
無視佢既存在，唔需要提起佢，但唔好笑佢
諗起自己都唔係因為女朋友而入韓坑，倒不如回歸我原本有既團，睇下人地點肆意欺凌其他團，又唔會被自己人排斥

今晚齊齊守post 啦

其實即係表示今次智仔小卡印多左 係好事嚟

老公巴啊

邊個咁衰呀
我而家貼身保護智智，抽贏我先好掂智仔

邊個撻著老公巴既出黎搞番惦佢啦, 同團都玩TK

果然成為左女友嘅香港親媽

夠薑4月4號出黎隻揪

今晚不醉無歸

聽講我喺gfd vlive出現 有冇大神有replay link

再夠薑d嘅等我6月返到嚟再揪

同我飲_哂佢

又點話

本來落街食野
食左咁多提子 可以返屋企了

智仔集RM幾時播？

星期日播
星期一有中字

idol party果集等到死都未有中字

正阿喂, 我又飲

唔好轉啦老公巴
智仔同智黨都需要你

我岩岩都食左一抽好大既提子
黎緊呢個禮拜都唔使食野了

果抽提子真係勁........

今日唱live唱得好好聽 世界級

Dong爺跪拜區

拜神
抽提子飽到食唔到dong爺杯雪糕

喂gf v好似係+要課金睇

快啲課金睇replay啦

定係普通果個都有

突然覺得冇雪糕食仲好

之前Block左既人係咪唔洗理

dong爺

終極殺手級提子.......不過dong爺杯雪糕點都要食

人人一杯haagen dazs 葡萄味雪糕

今晚要happy下

聽日都要

岩岩官咖更新提示:
情仔留言又放相......好得意呀

係800日粗卡

今次冇計錯可 不過照樣祝賀定先
800日粗卡呀

上次東方把教完點set 提示之後第一次識響
但都係無用, 因為一粒字都唔識睇

今日stage
個鏡頭好似未抹乾淨
同埋呢套衫真係

笑左

MATCH

點解block左我

女友走動漫風

果然翁~~~~~~~~~~

今次到Yerin官咖留言
唔通800日所有人都會留言

唔知豬仔有冇呢

開住官咖等緊

如果外國飯睇中佢就係既，可惜除英文，佢根本一無是處

唔得，好攰啦

根本無人埋去，無保鏢都唔會有人過去

唔關事，umji唔爭氣，又冇實力，佢先要檢討

不了，希望日後入嚟踩場，你地智黨唔好出嚟，唔想面左左，我會最後先串umji

你地學人block人？憑咩呀？虛心啲啦你地

脂肪寶同肥琳

寫左幾千字, 就死啦

好冇mood做野

今日套衫真係
不過孖辮豬好靚
雖然孖辮girl crush怪怪地

做咩室內開遮

又玩野

謝謝巴里奧大神換隊長小卡~

我唔直接答你

好唔爭氣咁睇錯咗做至尊寶

我覺得真係唔錯

中得一張b仔

好靜

永遠支持智黨支持主席支持智仔

開左幾多隻先 我8隻都係得一張B

是日更新:
170316 mnet 新兩個男人show e04 part 1
170316 mnet 新兩個男人show e04 part 2
170320 kbs 大國民脫口秀 你好 (sinb & umji)
170318 Kbs 演藝家中介 gfriend cut
170318 music core hear the wind sing & fingertip
170322 show champion fingertip
170321 the show fingertip
170323 mnet m countdown fingertip
170324 simply k-pop fingertip
170324 music bank fingertip

yoon巴

阿強出黎隻揪~~~~
diu la sing 寫到人都就顛

因為技術問題
170322 vapp live 上班路
會係下星期上傳
不便之處 敬請原諒

辛苦哂yoon巴

追POST 追到好辛苦
BTW 女友今日好靚呀

召喚主席CB

女友日日都咁靚

好多都未睇返
好想做廢青

第一次fansign感想：
去fansign一定要準備得好好睇睇
如果唔係盞令自己同女友們失望

咁衝動架咩 唯有應戰啦

我咪又係 仲有7篇journal等緊我讀

感謝yoonb

其實今日套衫係咪800日special
個感覺少少似Household Division

被看見了,感謝JOEL巴

吹花瓣? 練好啲歌,練好啲舞啦,賣萌係冇用架

睇嚟老公巴呢排壓力真係好大

做乜咁灰機呀

就嚟顛架啦我,umji又唔生性,係轉團大好時機

連 wink wink 都做唔好,真係女朋友中之 _ 抵你比其他團嫌棄

我要 呢d 女仔做老婆不知幾正

又識大體 話頭醒尾 又會嗲你
咁正係其他團邊會搵得到

原來琳仔個吃放有重播啦~~
diu, 唔撚寫了

究竟老公巴發生左咩事

正啊

仲諗住訓

玩多陣先啦

好眼訓

夜媽媽睇琳仔睇野真係好鬼療癒，同埋好餓

係anytime睇都咁療癒

肥琳世界級

NO ENGLISH 唔睇 等中文

家陣深夜時段 琳黨好瘋狂

大佬出黎震番住個場先

過左12點呢到琳黨話事

豬黨已不復在

新人想問下有無開tg group？想入

頂唔緊~~瞓

好可惜今日要返工去唔到交收
冇得見咁多位男神

扮緊工出左去交收

粒巴有地利

有冇攝影大神教影相，推我落坑了

屌，訓先！成4點半

唉，銀b好掛住你呀

岩岩差啲係你面前喊左出黎

仲有泰埸見多次嘅
之後又開始努力扮工儲彈藥追下一次cb囉

巴打好屈 個個都有送大公仔

這是一場夢..

追星就係追夢架啦，只要你夢入面仍有銀仔
你死都要追落去

尋晚果場抽中左第一百號，當堂喊左出來

懵神同bbg神
我準備好食提子了

訓覺

你地瞓醒先啦咁

食飽飯食提子冇咁酸
好似係

飯後果

永動

早晨,經過琴晚後,宜家感覺好似畀銀仔拉走緊咁

又多一個俾銀仔圈走左

拉左去邊

銀仔收兵很多方法
騙徒手法層出不窮

銀仔很清楚收兵這個責任

早晨 係咪要轉會了

Btw一陣見

我都差D中招 好彩夠定力

黨員
btw死也不轉會

銀仔連鏡頭都唔望，專心圈飯！

頂唔順 瞓
原本仲想等爆post留埋名先瞓

肥琳世界級

可能成街韓國都有呢類

唔識煮食，唔識家務，娶佢返嚟齊打工咩

星期日早晨 呢個月積埋好多綜藝未睇
一次過煲哂佢先

沉了

睇緊人歌
雖然冇候補

候補都冇

早晨各位

繼續努力。

原來人歌第七位

我身邊有d唔係buddy既fd都話覺得首歌ok
唔知點解韓國音源咁差

#여자친구 #GFRIEND 오늘은 #인기가요 하는 날🌷 일요일도 여친이들과 함께 해요~ #핑거팁 #FINGERTIP 무대 보시고 힘차게 파워업😤😍

加油 繼續支持

韓仔唔鍾意

睇嚟要盡快準備下一次CB 追返

又有啤酒飲，就黎可以晚晚隊啤隊天光

飲杯

就爆post啦

開PO靠哂巴打你啦
其他人星期日潛哂

信飛好似肥左

有咩

樣衰左

你冇資格話我

push